啲人成日反問我地搞到香港咁亂係咪就係我地想要嘅民主

唔係！
正正就係因為冇民主先會有呢個局面
不如咁講我地想要民主就係希望以後唔洗再去到呢個局面
請大家記住今次嘅事件正正就係因為政府唔聽民意
而要獲得民主嘅過程必定係艱辛嘅
隨之以來嘅必定係大量嘅暴力同鎮壓
因為我地係要一班既得利益者將佢地手頭嘅權力分返出黎
有人民先有政府
政府應該係要以人民為先